30-35既入嚟吹下水

過緊咩日子有咩壓力有咩煩惱一齊拎出嚟傾下

Hi
好撚煩
煩公司生意
煩買樓
煩生仔

人生贏家乜都齊

就係無一個互相支持既伴侶
其他方面都幾好

可能聽日就遇到唔好講住開香檳慶祝下先

新年去左求姻緣 又求左簽，話3個月內有，希望啦